屌你老母港鐵 又壞

全世界都讚嘅港鐵

發生咩事故？有冇人知

垃圾鐵

聽講有人夾到腳

應該好快冇事

又齊齊逼

出撚咗閘 搭巴士